唔見左 WiFi 個圖案

唔見左 WiFi 個圖案

搞到部電腦上唔到網

姐係冇wifi

有無人
知點搞

係啊

秒技一
重開

重開過 次次都係甘

禁箭咀之後拉返落嚟

/

右click > preference

下下都要插 LAN 線先 connect 都 。。

無得拉 係唔見左個 WiFi logo/ preference 度 又無得揀 show 番出黎

試下重裝drive

推 樓主咩機

係未update 左window系統？

要插lan線重裝wifi卡嘅driver
利申：試過

Lenovo ideapad

重裝 WiFi card 即係 ？？

甘你老母
Show Blocked User - 威士忌可樂

left click 個上網會出咩

你自己disable左個wifi張card

lm

下 。。甘點開番

甘你老母
邊個答佢我屌埋你

甘你老母 又block多個

push